點解打完J會眼訓

打J係安眠藥？

試過一日3次，之後有少少暈

你身子好弱真心試過一日打7次 。之後仲落到街買m記

多你1次